星座愛情觀（天蠍座入黎啦）5

天蠍好簡單就收服到。

再黎開新post

男女一樣?

天蠍嘅人多數見一次就會歸類對方為 永遠朋友/可發展對象
點feel到自己係邊一類

網上識左蠍女個幾月，出過一次街傾過兩次電話

基本上每日都chat，得閒既話佢多數都秒回

佢都有分享過自己生活+開話題傾計

我去邊做咩都會主動報備，佢試過傾計比心心

有講過曖昧既野eg特登早起身就係想有多啲時間搵你

但想問下幾時表白係最合適

因為網上識我諗住出多1-2次街先表白

但又驚過左熱情期佢會走

各位巴絲有咩意見比下小弟

利申 蟹巴

蠍仔新po留名

天蠍係仆街

利申 天蠍

試用期呢樣野可以一年
亦可以一日
都係藉口黎姐

利申 天蠍

點解係隻蟹黎開你哋天蠍既po

入世未深

同你一模一樣
我都係蟹巴 冇遇過天蠍 一遇就覺得佢係我遇過最夾嘅人 無論外在內在都係dream types

不過冇出過街 只係傾左一個星期到

天蠍通常都好毒
要其他人主動

咁你哋幫手答下人哋喇

呢個真
宜家呢個熱情但少毒

天蠍巴又黎報到

有咩可以幫到手

解答下其他星座嘅難題喇

曖昧左幾耐？你會唔會暗示下先？

佢係好間歇性曖昧，可能比完心心會講番其他野

變番正常傾計咁，隔一日又好似完全無曖昧過咁

我其實都幾明顯係對佢有意思

有時會講啲sweet野，又會morning call佢

同埋成日傾計都有意無意會講下/問下雙方既愛情觀

因為佢有講過過網上識人，唔可以盡信

呢樣野都係我對揀幾時表白卻步既原因

佢有時會「嘻嘻」加個心心咁囉

又或者會講番啲類似既野，但又唔會曖昧得太盡

保留番佢既矜持（？）

咁佢有冇做一啲似係女朋友先會做嘅嘢

嘻嘻
女仔都係想比人追架啦
不過我覺得你唔好太chcur

你睇定啲先唔好急

要睇經歷
以前會
而家會識耐左先講少少🤏

喺度留言我見到會幫手

戇鳩

其實老實講我覺得自己唔算chur

佢有時已讀/勁耐都無覆，我係唔會搵佢阻佢

因為我知佢做緊自己野/唔想覆

最近同條天蠍女行左個幾月 散左
超多大話

咩叫好間歇性曖昧，由開始兩個人暖曖昧昧個陣就算開始曖昧架喇，但係冇人會24小時同你flirt

Sorry 我 1999

我意思係佢會有曖昧對話，但有時又會變番正常傾計

唔會有曖昧成份係咪傳說中嘅忽冷忽熱

講多樣唔知關唔關事，佢平時覆msg都係時快時慢

不過有時佢講完，我隔咗排都未覆嘅話

佢就會share 啲ig post比我睇

依樣真，會不停想推開對方咁，但其實最希望佢會留低

咁到底曖昧左幾耐？

正常人曖昧係以一個時段黎形容

但我覺得佢係要用次數黎形容

因為佢filrt完轉頭幾日可以乜事都無

故意要講就可能filrt過幾次囉

天蠍最中意聽依啲

蠍仔表示中，平時好驚人了解自己
但心底又想有人了解自己 好撚柒煩真係

好難溝通我放棄，交俾天蠍仔女

我隻蠍仔當初都係咁

然後當初我成日無意之中估中佢諗乜 佢就好不安
但同時佢又覺得好開心

到依家佢都話呢個都係其中一個鐘意我既原因

你會唔會太快想放棄喇？

唔該巴打先

佢哋係冇乜脾氣既
不要諗太多

覺得開唔開心好睇佢點睇你
佢會成日諗你點諗佢 好介以其他人對自已睇法
表面可以好樂觀 其實心底好自卑
想人明白自己 但又驚嚇親人

你又如何？

唔係話你bor人太多，有啲亂

岩啊岩啊 我隻蠍仔又係自卑到一個點
表面個層基本上都係保護自己而扮出黎

所以我都會定期話比佢知其實佢係我眼中係好叻 係好吸引
佢就會好撚開心 沾沾自喜 叫我講多幾次

清你咩星座

咁試吓平常心，又未一齊

我講緊隻蟹仔好難溝通唔好咁膠

why ar

咁係好事 證明佢信你
因為如果係我聽到 我一定會覺得係比面先咁講唔會係真心 係為左氹我而講既門面說話
天蠍連自己都唔鐘意自 好難會想象到人地會真心欣賞自己
我都想學識自愛多啲

天蠍好難先會行出個一步同人一齊，所以唔好話放棄就放棄，仲要佢已經挽留過你，咁都證明佢唔想放棄多啲見下面，攬下大家，你自己都驚踩得太深會受傷，咁天蠍何嘗唔係驚呢，你想對方交心，你就要俾夠信心佢等佢知你唔會走，而唔係下下話想放棄

好撚憎天蠍 ex係天蠍座 依家個男朋友ex又係 見到佢哋就好想打佢哋 做朋友唔差 感情就不了

最尾個句真係不能認同更多
眼淚應該真係天蠍黑星

初戀白羊 其實都唔知算唔算夾 但拍左兩年都好開心
但俾佢傷左 就到依家都拍唔到拖

希望大家做個好心 分手情願狠啲 都唔好俾假希望天蠍

我成日借啲意同我隻蠍講最愛佢

想問下在在天蠍座 係咪都會有犯賤心理
總係覺得人地既野比自己擁有既好

定其實得我一個係咁？

咁會唔會係你一開始都冇俾足夠安全感佢

好似都會，不過我唔係天蠍

應該唔關星座事 隔離飯香

未一齊可能會唔中意既，
但係一齊左之後成日糖黐豆咁

俾啲真誠同耐性

到佢對你有佔有慾就會有，但係你要等佢交心先

我覺得你太急了，其實你係咩星座？

天蠍男水瓶女點睇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

重心唔好放太多係佢度，但係對佢要真誠，俾啲時間佢，你付出幾多天蠍會俾返幾多你

你太急，會令對方壓力好大

天秤唔係應該幾理性架咩？

其實我都有啲Feel，係諗緊表白時機姐

因為都知蠍女係一定會忽冷忽熱

只係偽裝黎

有時會幾心疼佢嘅，嬲唔落

其實你唔洗專登做啲咩，天蠍直覺好準，亦都好敏感，最好嘅就係你唔洗將你既生活所有重心放係佢身上，其實我做為蟹女，就咁聽你講我都覺得壓力大

做返你原本既自己喇

天蠍敏感到，我句說話未講完，佢已經知我想講咩仲會俾到個答案我

你哋好少見？

真係好正

唔好扮，天蠍最多垃圾說話

都唔係少啊，我同我個隻都係咁，有時一個星期都未必有一次

咁又唔會

我哋都係岩一齊，兩個月都未

都係既，不過有時只係有小情緒好快好返，佢都會咁樣

對親近既人就係

我都係一路拍拖一路了解架咋，性格依啲人人唔同，都係要相處後自己去摸索

不過佢唔知其實個陣我準備走佬

咁又冇問過喎

same，就咁蛋糕算喇

諗下好喇

蟹女答你，對佢哋好，應該唔難

我刀是

好似老母咁關心佢地，唔好太chur

最好有共同話題，利申蟹仔

蟹有時係好懶架，仔應該仲懶
所以唔係專登冷你

以前都同個白羊一齊
真係好唔夾 但我果陣好唔捨得放手
佢講到明話已經唔中意我 但我死纏爛打
佢為左唔想我要生要死而配合我，我求返黎既每一日都係好虛偽既幸福 自欺欺人左兩年我頂唔順分手
我果陣真係好撚cheap好痴線

利申 天蠍女

冷個陣如果佢係忙緊工作嘢就由佢，
但係如果佢係得閒既可以搵下佢

如果對你冇興趣就會覺得煩，但係唔會去到唔應你，會hea覆你唔識拒絕人

我唔會，如果佢對你都有好感佢會巧開心

但佢當你係朋友你咪偶爾關心一下

例如落雨提下佢帶遮

但想知佢對你冷係點冷法先？

多多少少有好感喇應該，
如果唔中意我會好討厭異性掂到我。

唔係唔想理你，係單純懶

中啊，蟹成日會諗點覆好，特別未一齊，會諗好耐

我都唔知，我哋成日會人哋講完嘢之後扮聽唔到，其實聽唔清佔一半，但一半係諗緊點答

可能蟹太易因為一句說話而唔開心，所以都怕講出嚟嘅嘢令人唔開心idk ar

我覺得你可以理解到蟹已經好足夠，
蟹好易為咗身邊既人諗先，
所以有個人會在乎佢既感受，
會為佢諗，係好加分既事，
同埋記得佢哋講過既嘢，
例如知佢中意食咩，下次會買俾佢

放心會有人帶你離開個灰mode

其實咩叫睇心情
件事係因為另一個做左d野搞到天蠍仔唔開心
定其實講緊因為天蠍仔本身有煩惱所以唔想理人住

其實我唔會
除非我在意嘅人整嬲自己
利申好撚小氣 之前比曖昧對象放幾次飛機所以就88

你係咪同第二個出街之類

好方面睇就唊醋
如果唔係嘅話你就準備下一個：）

我自己就唔會咁
係咪唔啱傾
我自己唔會咁

親手整既話我驚毒撚死我隻蠍仔
利申: 地獄廚神

個個都話正常就係咩
咁個個都話打人正常咁係咪正常

你又知係大家？

冇乜共同話題好難傾落去
約佢出街會唔會好少少

你100%確定自己冇做錯？
包括行為上

正

我係天蠍
人哋講嘢係氹你笑氹你開心都要話人
咁你搵下個啦
你搵讀書撚啦
活動係去文化博物館 藝術展覽

一開始就錯意思係...？

點解咁多回覆都無人馬仔配蠍女嘅。。。。

係乜請講

蟹相比天蠍已經係願意同親近嘅人分享自己既嘢架喇，
明明天蠍先係最唔多講自己內心嘢

講行蹤，包容佢嘅小情緒

我男朋友都係咁
咩情史都講晒我知 話好想咩都分享俾我知
嗰陣又係未一齊
宜家一齊左都會繼續講佢fuckboi啲仆街野
仲話好開心我唔會介意之餘仲好中意聽

我男朋友都係
我以前唔會講 宜家係講黎等佢開心下

我都係好清楚自己蠍仔諗咩嘅人
佢真係gut起條尾就估到佢諗咩
然後佢就會好amazed咁問我 你點知架！！？
Feel到佢好開心

我覺得佢超易估中

我都覺得係好易估

係肯花心機係天蠍身上都好易估到佢諗咩

獅子仔 天蠍女
唔知點解每次睇得上眼嘅女仔都係天蠍
真係一個好正嘅曖昧對象
如果天蠍女鐘意你會超主動
每次都係比天蠍女主動收皮
不過長期都比係對方恰

咁點分佢真係想定扮推開？

俾啲時間，你得既

好吧，應該feel到既，佢有心會追返你既

分享下

點解你哋咁灰，蟹已經夠灰

下一個會更好

幾耐了?

我係水瓶女....
我覺得拖得越耐越難

但係如果得蟹會陪蠍，蟹好委屈邊個陪？

係
拍得拖就係中意你啦
天蠍中意得就無事
忽冷係表面
心入面仲係熱
唔洗驚

真
其實自己就好唔想推開
心諗你醒少少就留低啦
真係好撚自虐

有機

跟住諗諗吓又覺得好似真係好小事，又唔敢講佢知

有講明啊，都有講佢知蟹會有啲小情緒我都會冷處理，但會唔中意咁

見唔到打下電話都好啲架其實

問下先喇，不要先入為主，當然唔係話固定時間傾，姐多啲打下電話，唔好成日會文字表達

相處唔洗專登搵話題，唔講嘢都可以相處到先係最正

我成日都係咁有時知佢得閒會打過去

我哋唔多話題下，成日都係我分享我返工既嘢，佢講冇營養嘅說話，打過去其實都唔一定會好多野講，但係聽下把聲會開心好多。咁我比佢更情緒化嘅其實，問咗先，問過佢話唔會

突發接佢收工

噢原來外地

或者會唔會同對方講話希望每日點都傾一傾電話？想聽下佢把聲之類嘅？

我本身都係個好憎傾電話嘅人 又係怕dead air
同咗蠍仔一齊之後因為無安全感 所以有次就忍唔住問佢可唔可以每日傾一陣 5分鐘都得 我會感覺穩定啲

佢個時好平淡答咗「哦 好啊」
然後就開始每日會突擊打電話黎 例如lunchtime佢會打黎say句hi
依家由每晚都傾電話變到facetime
有時會無野傾咖 但大家做自己野都好開心
我望住佢睇youtube 佢望住我敷mask

同我好似 好怕煩到佢 就退咗

天蠍男係咪鍾意逼人講分手佢地啲冷淡真係好難頂

同蝎女分咗一星期，哀喺冇即時處理佢情緒，點解唔俾機會我

未知俾咩反應掛

心淡咗冇得救

兩個都會有小情緒，但係蟹會體諒到對方，蠍就唔知有冇體諒蟹了

我對天蠍女有好大保護慾 會唔想離開佢 因為睇得穿佢內心 但同時好憎佢忽冷忽熱

未一齊會忽冷忽熱都可以接受既，不過天蠍對事情有自己嘅計劃

有排先sem break喎

對住天蠍女既心聲
利申：射手男

好奇殺死愛

別要對謠傳你 太好奇
為了好奇而失去 我趣味
寧願努力的包庇
愚蠢得一笑已忘記 是與非

就算騙徒仍信你 怕別離
害怕你留言一句 對不起
明知一發現你 難堪的我代價不菲
別帶偷聽器

祈求知道你不多 讓我自然扮傻
明白你男朋友加起總數多 無不可
原來真相太清楚 令我疑惑暴露更多
別要一語道破迫使你逃避我 何不欺騙我

望見你神情尷尬 怕現形
別對我們殘忍到 太清醒
原因假也動聽 誰的短訊別看得清
你也不必掃興

祈求知道你不多 讓我自然扮傻
明白你男朋友加起總數多 無不可
原來真相太清楚 令我疑惑暴露更多
別要一語道破迫使你逃避我 何不欺騙我

無用專一 便宜的俘虜著我
識穿你便會更生疏

謠言都當小風波 便繼續能扮傻
盲目聽從情侶溫馨的教唆 無不可
原來知你更加多 受到懲罰亦是我麼
你開口講個玩笑敷衍當娛樂我 求好心騙我

你咩星座？

我巨蟹 本身內心多小劇場 被佢嘅忽冷忽熱搞到長期內心拍劇咁款

我覺得蠍隱藏自己既情緒仲勁過蟹

佢完全係唔透露

分析得幾有趣

蟹係願意同最親個個分享，
但蠍可以連最親個個都收埋唔講，
我諗係因為冇安全感

佢哋係小朋友，要你估，但其實係易估既。大家遷就下

如果個個都係咁就好喇

天蠍好多時會係咁，習慣下，俾啲耐性

我個天蠍仔平時唔po ig story，係同我嗌交先會

有機會係既，不過睇佢平時多唔多po ig，同埋你未出現之前係咪都會咁

兩個ig添，一個for釣魚？

可唔可以俾啲意見我 勁頹

天蠍好難有真愛
利申：天蠍巴

唔理解，佢係咪有ex溝過佢啲fd

真心？會唔會仲未放得低ex？之前試過問佢個ex啲嘢，佢話唔好再提起佢

會搵到一個理解你既人，到時再好好珍惜吧

24喇

天蠍唔係可以孤獨一生架咩

後生， 慢慢來， 保護好自己，好過簡個閪人

放心喇，我用左6年時間黎教仔，最後分手，我都未灰

你好有經驗。。。。

冇錯

蟹好易拍長拖

天蠍座有幾個level嘅心事，會預level 1 嘅同人「傾計」用

咁如果拍緊拖都咁呢

唔係架

*都會

做緊嘢有時真係忙，我都想盡快覆
希望另一半可以理解，不要chur 我

佢係唔係好需要me time 個批？

睇唔到ws有無on 但係有on fb
鬧緊交都咁耐先覆其實係咪真係想分手。。

咁知道就好喇

Wts 已無顯示 online offline, 你睇我唔到，我睇你唔到，安樂啲

利申蠍

你已經俾人睇穿咗

可能好事黎，佢已經知道點氹你

順其自然喇，你哋依家咁

咁咪得

fkkkk

*自己

去到某個程度就放棄啦
咁就唔勉強啦，算啦

入黎做乜 屌你老母

以前有個雙魚異性fd，周圍撩女仔，sd錫錫既emoji

要得到天蠍嘅心
唔好比佢知道究竟你幾愛佢
千祈唔好成日同佢講你好愛佢 好掛住你之類說話

不斷令自己保持神秘感 慢慢滲透
天蠍是個好奇寶寶 佢地好想慢慢知道你更多

要佢覺得佢付出多過你付出
令佢有種係你身上投資越來越多嘅感覺
唔願意一無所獲 希望係你身上攞翻成功感

自然佢就會對你一心一意 鍾意你到傻撚左
當然有時候都要比啲甜頭佢

祝各位巴絲順利得到天蠍心
當你得到天蠍心 你可以成為全世界最幸福嘅人
因為佢地真係鍾意一個人係All in 一心一意 超級專一

（利申：男朋友是天蠍 男朋友我愛你）

唔知啊

個異性fd仲係有女朋友既當時

所以我都避諱左

男朋友是天蠍 男朋友我愛你
不過佢唔似天蠍

同佢講，"如果大壓力唔知同邊個講， 可以同我講，有咩問題可以隨時搵我，唔使怕麻煩，我大壓力都會同你講, 你會理我架可？"

天蠍在乎愛得夠唔夠深，
幾好啊，唔洗驚

呀呀呀呀呀！！！！

正常 我剛剛同天蠍一齊個陣 我都覺得被佢鍾意到透唔到氣
甚至覺得辛苦 但慢慢就好少少 宜家大家相處得舒服

想知
不過天蠍少煩嘅係佢哋唔想講嘅嘢你又唔可以迫佢 有時佢哋要靜一靜 我會怕問太多 熱走佢

真 個種愛係好撚誇張但你又知唔係假象
係天蠍真係當你係寶 錫到你燶個種

雖然好多時都好唔細心 但又係另一種特色黎

佢地一愛一個人 個種付出真係無條件
就算我成日鬧佢 發佢脾氣 明明自己做錯事而鬧交
永遠都係第一個講對唔住都係佢
另一個角度睇 我覺得天蠍嘅EQ高到仆晒街

Same, 成日比人標籤，久而久之將情緒壓力收埋喺自己心裡面

所以極需要me time 消化

點解我唔係嘅至少屋企人唔覺得係，我係成日郁啲就發脾氣

當佢為你做左一啲嘢嘅時候 先講下甜蜜同多謝嘅說話
或者佢嘗試比承諾你嘅時候 先表達翻自己愛意
唔好成日同佢講I love you miss you之類說話
間唔中講下就算啦

例如我男朋友成日問我愛唔愛佢
我都會間接講 「你話呢？」「唔知喎你覺得呢？」
sweet 少少就講「答你唔到住 但我會慢慢用下半生去話你知」
不過可能係我本身唔係一個好鍾意表達自己愛意嘅人 口硬心軟

真 遇到佢先知自己值得比人愛

maybe

想下天蠍男想分手會有咩表現？會唔會主動提分手？
天蠍男發完脾氣應該點樣安撫佢好？

對住天蠍男真係好辛苦，唔知佢想點

我隻蠍仔本身係超級粗心大意嘅人
但睇得出佢會為我諗多咗 會識得諗我感受
雖然有陣時都會令到我好炆
我知佢本身係好難向人道歉嘅人黎 但見到佢一知我嬲就會道歉 我就即刻嬲唔落

佢地係會用自己嘅方法去捧你係手心

野都扑埋， 你話怕chur? 我唔應該講咁多野，因為我自己都未搞掂， 等其他人教路， "你會唔會whatsapp 同佢講話今日玩得好開心， 好chill, 好鐘意呢種感覺" 算唔算暗示？

天蠍小氣到仆街係呀 講緊你呀ex

咩事？ 講多少少？

兩個都係天蠍...點算...到底係咪曖昧緊

絲打去馬啦
如果你唔想講
或者製造一啲機會等佢同你表白

我會努力！

咁佢曖昧個陣又冇講既

天蠍絲比水瓶男不讀不回
尋日佢都仲冇乜嘢
係咪唔好搵返佢好

我依家係蠍仔轉咗工忙咗好多
但都會死咇啲時間出黎扭我要見
作為蟹女 佢忙咗好多見小咗 我嘅不安感又涌出黎

我有時都會get唔到
不過係街講唔多中意

我見好多人人生中都遇過好多隻天蠍話佢地好仆街

我真係未遇過直到依家呢隻
我應該算好彩

佢冷你要熱，
佢熱你要冷，
唔好俾佢咁易食住

same 以前遇過隻仆街天蠍 或者換句話說 我完全得唔到佢心

咁佢自己都忽冷忽熱架喇，
有啲天蠍好古怪架，
要一啖砂糖一啖屎先開心，
我對我個蠍仔都會有時冷淡，
佢先知驚會痴埋嚟，
對佢太好，佢會覺得冇挑戰性

因為我地連自己想點都唔知
利申 垃圾魚

樓主好撚準
係咪照住我寫

利申天蠍

不是我寫既，係上個po個天蠍仔打既

認真道歉！！！

所有前度都係雞係公廁係垃圾

分手喇，唔洗幫佢搵藉口

男女唔同既，天蠍唔叻表達

魔羯係工作狂

小心忽略左天蠍

推得咁快會唔會係因為天蠍就生日

就到天蠍人生日range

俾個參考你，
我個男朋友就一得閒會秒回我既，
我都係一得閒會秒回佢，
但有時佢打機睇youtube或者見fd，
我就會做自己嘢，
諗起就會搵我，我先應佢
一來一回，冇多冇少

講行蹤未必係咩，最多係有啲好感，因為佢講行蹤係想你都講

咁咪覆stickers，我依家一齊左佢都成日sd stickers

未知送咩禮物俾佢